警方指區諾軒以「大聲公襲警」，被落案起訴

【明報專訊】多名民主派立法會議員屢在反修例運動前線監察警方執法，其中公民黨譚文豪及議會陣線區諾軒涉於7月九龍大遊行後阻差辦公被捕。兩人昨表示，警方告知已撤銷罪名，警員並引述律政司稱相關罪名屬不恰當起訴。兩人批評警方濫捕，並稱事件證明議員有權力在前線行使監察權。

立法會議員公民黨譚文豪及議會陣線區諾軒昨分別前往警署續保時，警方告知毋須續保，並引述律政司向警方提交的報告，認為相關罪名屬不恰當起訴，兩人分別涉嫌阻差辦公罪名均獲撤銷。
...
被指以大聲公傷警耳 區諾軒控襲警
譚文豪及區諾軒於8．31民陣就政改五周年發動大遊行前一日被警方拘捕，被指7月7日九龍大遊行後，在警方於旺角清場期間阻差辦公，區諾軒另被指以大聲公講話損害警員耳部，被控襲警。

對於兩名議員批評警方濫捕，警方無正面回應，僅回覆表示，經諮詢律政司意見後，一名44歲姓譚男子已獲准無條件釋放，另一名32歲姓區被捕男子被控兩項襲警罪，本月17日在九龍城裁判法院提堂。

rubbet rocket最低武力

我相信呼吸都會襲警 因為氧氣少咗

啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

驚上庭比法官屌？

好on9

幾時有以眼神殺警

大聲公襲警，痴撚線，班狗紙造，啲自專心脆過薯片。

屌，原來獅吼功呢門絕學仲未失傳

仲以為係倚天屠龍記的獅吼功?

唔係唔過二百分貝都聽唔到架咩食屎狗

紙扎警

獅吼功

直情係偷竊啦

咁黑警米成日用大聲公襲擊你辜市民

再遲啲會唔會告個盲人襲警

大聲公襲警有案例 所以先落獲

係告盲人偷睇國家機密

繼續雙重標準
612班黑警令呢個女仔生命受到嚴重威脅！

咁比狗用電筒照係咪都可以告佢

琴日獨媒報嗰陣好似話區諾軒當時已經道咗歉忝

以後會唔會有口氣體臭襲擊狗察既控告